寫實版獅子王角色poster

丁滿好得意

見到隻馬嬲都唔開胃

阿布得意d

木法沙

好真 想像唔到佢地講野

Hakuna matata

星爺：嗰隻馬騮啲特技呢……好嘢！我真是好欣賞，我而家驕傲到不得了！
徐克：嗰隻真馬騮嚟㗎，唔係特技呀

呢套淨係睇丁滿彭彭都值回票價

隻彭彭好樣衰

但睇完少年Pi對呢隻嘢有陰影

如果啲獅子遮晒啲名真係分唔到邊隻打邊隻

乜鳩都真人化

丁滿同彭彭都識笑

丁滿彭彭好似鐘意食蟲

沙祖個樣咁
果三隻鬣狗竟然無poster

National geographic
彭彭好似好污糟咁

應該會食左彭彭先
變紀錄片

淨係分到刀疤

阿姑啦媽他他~ 簡直至里名言~

笑撚到仆街

簡直至理名言

我覺得丁滿都算，彭彭點可能咁唔可愛？隻眼整大少少，個身整紅少少會好好多

丁滿同Nala都好得意